有無人到而家都未交稅？

本身只係唔記得交，而家要我出糟俾黑政府？不了

利申:罰埋我錢都未交稅

:罰緊錢，死都唔交

:好驚罰錢，一早施捨左俾班狗

我

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

稅唔係逢一月交?

稅貸廣告都係年頭出